\begin{frame}{Roteiro da Apresentação}
\setstretch{1.5}
\begin{itemize}
  \item Problema
  \item Solução
  \item Trabalhos Correlatos
  \item Metodologia e Experimentos
  \item Resultados Esperados
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{comment}
- explicar o problema a ser atacado \(não necessita justificativa\)
- explicar a solução proposta \(a contribuição\)
- explicar se existem trabalhos parecidos na literatura
- explicar o experimento que vai ser feito 
- qual hardware e software vai ser necessário
- o que vai ser medido?
- quando vai ser feito?
- onde vai ser feito?
- explicar que tipo de conclusão espero chegar \(tabela comparativa?\)
\end{comment}